兩個鐘頭前仲喺度笑美國，兩個鐘頭之後俾人封撚左城

你班撚樣正一死傻閪
笑鳩人哋美國佬呀？
封城啊戇鳩

班撚樣用流感同新型冠狀病毒就知無常識講到好似中國冇流感咁

成班藍既弱撚智

同場加映，牆內嘅人總有啲醒咗

咁樣全國死硬
民智未閈咁款

呢班係紅

低能架 用流感同sars比

當年沙士後期全民合作，政府高度透明先可擊退沙士
封淘大屌曬屌鬼，但有效，瘋狂隔離為上策
封武漢驚土共封鎖疫情，無病都中招，醫生死平民死領導依然未死
當武漢內有病人口全都撲滅，咁就抗疫成功

全部on99,智力不足咁

佢地永遠相信個個都係自撚私
總唔相信有人係無私奉獻
中國人真係悲哀

自以好了不起，你笑人哋外國，認為人哋冇能力對抗大自然、病毒、細菌。但人哋肯認真面對個難題，如實反映、報導。就算真係中招死鬼埋都清楚明白成為病例，可能日後幫到手揾到解藥。

相反，呢一刻重歌頌黨、国家之類嘅人，分分鐘下個係自己中招，一個唔好彩釘埋、被消失連真正記錄都冇。

個勢發展到咁，全世界都真係多乜謝你支那大国

藍絲果然弱智，中國每年流感死亡數字仲高，而且美國每年1300萬人感染，才死了6600人。致死率萬分之五。現在武漢的這個肺炎400多人感染，死了9個，致死率百二還要多點，而且現在還沒有有效的治療手段，還有重症的人也可能死，再加上之前有地方官員向中央隱瞞病情，死亡率可能還會增加。萬五和百二能比？傻閪藍絲又自High

流感幾千個人死1個，同肺炎6個死1個點比

肺炎暫時無得醫
拖到身體自我復原
老野致死率應該好高
死咗就入其他病因

仲有好多人拎美國流感比

我個名

都唔知係咪「擊退」聽人講係因為氣溫變化先令沙士消失不過全民合作都係主要原因黎，btw今次真係唔知合唔合作到，正苦垃圾左咁多

老人家好多其他野，當三高死囉

其實流感一發威上黎講緊死成億人

流感傳播力重強，你以前唔為意係因為死嘅都係老餅

中國每年有超過8.8萬人死於流感

係，但佢地用黎類比根本係錯誤

建議對武漢封鎖埋網絡

圍城 餓殺

美國死6589 個人就寫6600人
中国死100000人 就寫10人

直接當係浣熊市炸左佢啦

建議對中国封鎖埋網絡

流感年年轉季都會有 同sars呢d性質完全唔同

而且流感死嘅多數係老弱婦孺或者細路 因為抵抗力弱 正常人係可以打得過
但肺炎完全兩回事

我相信有為數不少嘅人嘅心態都係
SARS無事 WARS都無事嘅

因為流感係廢嘅，每年都有幾次流感高峰期，你覺得好大件事？

今次全球都係，仲勁過sars

流感都有好多種
禽流感 豬流感都係流感

係 Vox(美國新聞通識網站)做過條紀錄片講SARS
話最後就係唔知點解全球各地沙士都慢慢消失
所以突然控制到
話如果再爆真係唔知點收科

應該好早就諗住封城 但都要比領導走左先

希望佢哋走唔到

會變成其他死因

咩叫gf?

FCed
喺香港只要個人唔識講純正廣東話
或者半點自認大陸人嘅言論
輕則俾人獅鳥
重則俾人叔一燒
各位大陸同胞依段時間都係安心留喺中國啦
起碼有黨嘅保護

中國死人唔報啫。。
所以無知豬最幸福

government掛

照顧自己係自己責任
係中國人鍾意將呢樣野轉移俾中介人共產黨
咁咪俾返中介費（自由）

武漢肺炎會經眼傳播

冇事既 還有黨
相信偉大的雜主席底下 一定戰勝歸來

官方

係喎

記得當年沙士果陣新聞有講過
隻病毒傳多幾個宿主唔知點解會自己變弱
再加上大家知道由飛沫傳播後個個戴口罩隔絕傳染途徑

印象中sars最後都係無藥醫
只係漸漸減弱消失左

成班帶菌生番周圍走痴撚線！
香港政府嫌香港人未死得，唔封鐵想冚港剷

呢d 人好多都係危難一過就會訓番 你當佢而家起身屙個夜尿咁就岩

肺炎 個肺會花左
係咪唔會好得返？

最慘係佢地乜都信政府，唔覺得政府係報細死亡人數，係有錯

唔知係咩源頭，用其他藥死馬當活馬醫，做手術解決唔到病毒
非典型
甲型乙型呢幾種先有有效方法

所以全世界都會表揚無私果班，仲有另一個問題係支那話事果班都係自私果堆黎，領導先走，做船長揸鐵達尼知道會撞冰山沉船，但都未撞就第一個走撚左，話知班乘客死

咁作為乘客要諗自己都好正常姐

光復

呢個係其中一個原因
天氣影響病毒傳播

你咪傻啦，早排D人已經唔撚信，當然出街唔係咁講，支那人燒到自己果疊果陣醒撚過香港人

好似係慢慢天氣轉暖先停到

加拿大因爲最遲轉夏天，所以最後冇新症

班藍屍幾時去武漢

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行

幫手推plan A

推

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

幫手推plan A

低能弱智加篤灰，衰過動物賤過泥

Trump、Pence：香港民主運動納入中美第二階段貿談、中國必須履行中英聯合聲明

麻煩幫手推plan A

lm

今次冠狀病毒易感人群好似係中老年人，即係大多數藍嘅年齡層，後生仔及兒童比較少見，可能嗰天要清算班藍嘅

周街傳屌....

傳到全國都係肺炎

原來香港d新聞係做番俾大陸人睇，連大陸人都唔睇自己既新聞要share香港新聞，難得香港報紙會柒紅

最大問題2019年中國有高鐵...

高鐵運病毒仲快過飛機.

一車車咁送病毒去全國大爆發

黨嘅核心價值觀鼓勵國民盲信人性無私嘅同時國民都唔知原來自己做出嚟嘅嘢係咁自私，然後繼續吹噓無私奉獻精神

接近doublethink

成群支蟲周圍走梗係啦

之前同中國人傾過計
唔係低端人口
佢覺得政府唔會想中國人死
信政府又好唔信又佢
始終政府先可以解決問題，平民咩都做唔到

btw, 佢過幾日去春運，good luck

隔離哂呢班人啦，個個都咳緊

2019年政府一定唔敢再做煩飲封淘大既舉動
香港人真係自求多福

普通肺炎個肺花左要食抗生素
呢隻武漢肺炎唔清楚點醫

天津爆炸咪一樣嚴重 但係影響唔到自己咪扮無野

今次支狙上演屍殺列車 籠裡雞要作反了

係未有藥醫，只可以等佢自然好

死左佢啦
冇事佢地就會訓番
都係死哂最實際

例如 武漢肺炎引致腦幹死亡
咁死因咪係腦幹死亡

屌，要自己奶野先開始嘈（唔會識醒）
班支蟲唔抵可憐嫁，之後無事咪繼續屌香港

一人藍

唔係嘅，豬流感嗰陣都封過酒店

希望老解可以守住武漢

佢地真係信支那會報病例實數

希望老解今次守得住武漢

分母高自然數值細

傻閪
滅亡啦

搞唔掂一係等病死，一係支共嚟招屠城
仲唔嚇撚死啲人，有咩支共做唔岀

唔好信支那人把口
睇佢地行動最誠實

最好死晒果12億

其實流感勁起嚟都會好大件事，不過死嘅多數係老弱病殘，冇人當係一回事咁解
利申：老弱病殘一份子，我邊年冇打流感針，邊年實中流感

擺隊老解守住曬出口 一埋黎就掃射啦
支那人咁撚多人

種族滅絕支那人大好機會黎啦！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

共匪

死咁啲弱智小粉紅唔好咩

Natural selection

藍屍番支那啦

弱智冇藥醫

最大問題係個鳩鐵站 但偏作政府就係唔封

係要別人無私奉獻畀自己去索取利益
就好似黨要人民無私奉獻一樣

但係人最終會用自己把尺去度人
所以大愛左膠被中國人昆咗20年
都繼續被昆
中國人就互相猜忌

死亡率差咁遠都拎黎講

血的教訓
希望再大啲

堅持封鎖消息，繼續瞞
咁先可以滅支那狗

正啊死唔夠10人
一陣自己死撚左就話咁多人未死點解我會死

我都有睇經濟日報 心諗真係戇鳩 諗下點控制疫情啦

香港死果個都話其他病致死

跟本對抗疫症就係要咁做，唔存在落唔落中國面既問題，係好撚多人都要將面子放第一位先搞到咁，香港學埋大陸嗰一套，穩定大於一切

中國流感都死好多人嫁wo
佢地係咪弱智唔識分

一張圖打臉

流感有藥醫有針打，傳播途徑症狀潛伏期全部都知
而且致死嘅多數係老人家，後生仔甚至藥都可以唔駛食就好番

肺炎冇藥醫冇針打，點傳播冇人知，症狀係咩冇人知，潛伏幾耐冇人知，死者唔限於老人家

收皮啦 當年香港有無人逃走
係啲大陸人劣根性姐

咁今次冬天咁熱有冇幫助

支那人死一萬人都話幾十既啦
支那人命唔值錢

到件事失控既時侯咪又係失去穩定
6月到依家處理所有野都係唔識果斷對症下藥
唔係諗住拖拖下會冇左件事下話

中國流感無死過人
新聞無報喳
班傻閪真係唔識

所以全球先咁多支那人

俾佢搶到病床死得仲快

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

如果佢地知道中國流感死亡人數會點

笑完人哋
要推行動 post
「 拯救香港」 正式宣佈高鐵 魔法之旅！正式啟動！！

點解支那人死極官方人口都係14億人口

信無私果班咪者係將個社會同政府諗得太美好果班單純藍絲，而家佢講既咪就係唔好只信政府網上維穩同洗腦。

強國人口係做假，實際可能得七、八億，甚至得五億。

造假原因係人多有著數，
例如：老吹自己十四億市場同軍事威攝力。

俄佬計過大陸公開既資料入面城市人口加埋得2.8億，
就算幾多鄉下人，都好難過到八億。

都未計佢個一孩一政策
呢個國家造假能力真係

民主唔係所有病的解藥
佢地好興呢句

一句鬼唔知你呀媽係女人既句子

民主冇人可以擔保所有社會民生問題冇哂
但係係一個制度, 系統，岩果度既人有知情權去推進解決件事

而香港人係有需要民主的特質
而唔係好似大陸狗咁，出左事都為政府洗白先

跟本就係特區自己問題，上面成個市都夠膽封，維尼比曬上方寶劍，邊個夠膽反對

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

為大義

係，維尼說要有肺炎，即克全國有維尼話防疫最重要，即刻封城，香港個垃圾政府仲

感染率高定低根本無人知，大陸官方數字完全無可信度，佢地依家既玩法係醫院唔確診，唔收病人，要佢地自己返屋企自己隔離自己。咁自然就唔會統計入肺炎數字內，病死左都唔會當係肺炎死亡數。
同埋呢個肺炎暫時無藥醫，死唔死睇彩數，點傳染亦未明，未知的是最可怕的

又贏，要比美國低調d

其實中國政府做的岩
對住依班低水平既人
一定要隱瞞 仲要講到中國好強大 會搞得掂
如果唔係班人一驚死 周圍去點撚算

最好封埋佢地個網 等佢地覺得自己地方仲未有事
咁佢先會慢慢係屋企乖乖死左都唔知咩事

唔知武漢死剩既人 到時會唔會反支共

通常係扮返瞓，唔扮會死人

美國今次好似係H1N1?

凡是愚弱的國民， 即使體格如何健全，如何茁壯，也只能做毫無意義的示眾的材料和看客，病死多少是不必以為不幸的。

魯迅

定3N2

準備返武漢家鄉的譚女士直言不擔心當地疫情，「相信黨的實力會把它控制」

屌你醫乜撚
醫完康復 隨時又走去食野味慶祝

本身文化/衛生知識差
令疫症出現

邊撚到有人食野味 越野越好
食隻雞都要野雞先（好食）

言論自由(1/1)

樓主pin this

死極仲有咁多

我支持藍絲滅絕，香港有呢班人係負增長

send咗比我個藍絲老豆睇
今日冇啦啦send段嘢過黎
話「美國變種流感恐怖過武漢肺炎」blablabla
我心諗比你揀要中兩樣其中一樣
你揀下囉咪

不如睇下中国每年流感死幾多人先

係附近嘅武漢唔理走去關心太平洋另一邊嘅美國

中國一年死8萬個

點解流感同禽流感係外國爆得咁勁?
咁呢十年八年多左d咩去左外國

逃離武漢唔單止反映佢哋自私，仲反映緊佢哋對政府極度不信任
佢哋好清楚留喺武漢連醫療都得唔到，要自己等死

民主國家呢 D 公共衛生、安全報告唔會同你隱瞞
因為知道隱瞞死得仲勁

佢唔查下中國有幾多人流感死

北京醫療勁呀

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

1 月 27 日到期, 欠 7600

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 62000

GF?
信女朋友講野?

重點係美國果d冇傳染世界，中國武漢果d有

你見佢仲話走既人係自私你就知佢個腦已經到左上限

咁啱公司廢老又係咁講
但出名孤寒嘅佢
今朝用咗5蚊買一個口罩
講左成朝，真係肉赤

幾千萬過先死幾千個 你十個就死一半

5蚊一個又真係貴既
但都冇得唔買